收到這個SMS?

是不是假嘢？

我都收到